[離婚] 有d離婚程序想問下大家

老豆老母呢排搞離婚，雙方同意
想問下大家係未淨係填份共同申請書之後交去家事法庭就得？
要唔要交其他form？
同埋去到有無其他手續要做？
宜家疫症又唔知果到有無開，所以想係度問清楚先
Thanks各位

我就係諗緊宜家會唔會有d箱比人交呢d表
打電話又無人聽

但係係未交果份共同申請書就得？
有無其他野要交同準備？

巴打邊到睇家事法庭幾時開？
我係網到都好似唔見有講

香港咁多人離婚嘅

呢排係有限度服務都無？

交表>等信>上去等見官>等信.完.大概ㄧ年..

俾啲錢，律師樓幫你搞晒
連登一半都係處男，你問點離婚？

宜家搵律師搞唔會比疫症影響到咩但係？

推

唔知，但一定快過自己搞，仲唔洗煩咁多野

有d事要係呢幾個月搞掂個離婚，宜家出面疫症又搞到咁，拖下拖下都唔知幾時搞到

攪咩咁急

申請緊d野要老豆老母離婚

要盡快劃清界線?

好奇一問如果是但一個有案底, 係唔係都會影響到對方

離婚應該分離婚原因（正常雙方同意好快搞掂）然後撫養權（未成年仔女）同分財產 如果雙方都有哂共識 唔洗打官司咁應該只係等程序過渡 依家大概等9個月至一年吧我估

係(應緊你上面果句)，下面果句唔知

宜家疫症搞到咁都唔知幾時先搞到，法庭都無開到